「黑豹」Chadwick Boseman 死訊 成 Twitter 史上 Like 數最高帖

Marvel 超級英雄電影《黑豹 (Black Panther)》男主角 Chadwick Boseman 當地時間昨日（28 日）因大腸癌去世，年僅 43 歲。全球大批網民在網上致哀。其 Twitter 發布的死訊帖文，至今已有超過 720 萬「Like」。據 CNN 報道，該帖文成為 Twitter 史上最高「Like」的一則消息。

現時 Twitter Like 數排名第二的，是奧巴馬於 2017 年分享的一則帖文，該帖有超過 430 萬 likes。

咁多為佢既死而高興？得罪人多？

iron man 死多like 啲定ca 死多啲？

關注

kobe

已成condom

black like matter

如果heath ledger近年先死既話。。

知道自己會死都可以咁淡定樂觀

其實拍完黑豹 已經明顯消瘦
電視訪問佢仲好幽默風趣咁笑

你老母死咗的話我就最高興

BLM

點解佢要死？死嘅點解唔係你呢啲社會垃圾

BLM 個班人點解唔出黎屌？
屌下上帝點解帶走佢

咁又點?
多啲like可以起死回生 ? 定啲like可以帶落墳墓?

點解咁多like如果件事太sad我會比唔落like

定外國人係將like當成關注/sad都可以用like表達

俾like無用

永遠存在影迷心中，雖死猶榮！